gundam 00 睇左頭十幾集，好撚悶⋯⋯

而家先番睇返
好撚悶⋯
D人話好睇，但我睇到恰眼訓，係咪要中後段先有高潮位？

頭半唔係人人鍾意
但過左聯合軍演就正

神作都反, 樓豬肯定係五毛

頭十幾集真係幾悶……
4隻高達都仲係打極都贏，完全無對手
聽講十五集後先好睇

我覺得反而咁先好睇
諷刺下美帝 歐盟同支那
OOR集集都打dont know fight what
後面仲痴撚線

但講到OO緊係唔少到hero姐惡搞
都唔知仲有冇得睇翻

其實係得頭十幾集係屌打人
出左gnx 之後集集都係埃打 第二季都係咁話

頭十幾集係睇政治, 睇各國既影射

初頭幾乎全上帝視角，冇乜懸念剩